The mandalorian S2劇透集中討論區 3

怕新一集劇透既巴打星期五下午就咪入嚟la

May the force be with you

Mando copy炸雞佬對白, 罪該萬死

S2係唔係得返最後一集

boba fett套甲返生之後型到仆街

無人話佢好人，boba只係個賞金獵人
同邊個有交易就幫邊個㗎啦

但佢而家個feel似好有道義咁

可能之後出賣 一係就死過翻生睇化咗

用翻美國西部文化黎講
賞金獵人Bounty Hunter係一班為左錢去 捉/殺 目標既人
因為西部仲係無法無天既地方
法治無辨法控制到西部既治安
所以政府就請賞金獵人活捉/獵殺政府眼中既outlaw亡命之徒
當然果班人可以係私刑執行者 亦可以只係為錢既綁架犯
西部就係以暴制暴既地方

用翻Star Wars 呢套太空西部片黎講
帝國請賞金獵人黎獵殺眼中釘都好正常
咁賞金獵人唔一定係衰人
呢套既主角Mando咪就係賞金獵人囉
咁Boba Fat都可以係好人黎

想了解更多可以玩下Red Dead Redemption

睇完，好爆

屌 今集真係睇到嗌出黎
好正

有生肉未

有啦

一集屌打電影789

終於睇咗 season finale
求其講少少嘢去開開話題

唔加密了 未睇嘅唔好睇落去

是咁的

Baby Yoda (Grogu) 同 Mando 一同經歷咗差整整兩季
Mando 自己甚至係觀眾真係有少少想佢哋喺埋一齊共渡天倫樂

上回提到Mando去咗帝國殘餘分支其中一個基地去攞Gideon位置
拯救 Grogu 係首要任務，為咗 Grogu，Mando 要搵多幾個幫手
Fennec Boba Fett 應守承諾要保 Baby 安全，再搵埋 Cara Dune 同 Bo-Katan
當然 Bo Katan 都要 Mando 加入佢團隊 幫手重振 Mandalore為幫手條件

一開始攻入 Gideon 架飛船一開始揮低幾個storm trooper正路嘢啦 好簡單
但係去到後面黑暗機械人戰士力大無窮 難度開始增加
只係面對住一個黑暗戰士，mando都有少少唔夠力抗衡
一開始仲擔心 dark troop 撞門入嚟 點打啊

點知呢個時候有架 x-wing 靠近停泊
有位全身黑衣人一落機就拿住光劍揮呀揮
配合住原力 輕輕鬆鬆咁揮低咗一個又一個黑暗機械人
睇住閉路電視 見住佢一路打入嚟
成身 Jedi 味道

佢係邊個？

無錯

佢就係 Luke Skywalker

原本諗住 Mando 救走咗 Baby Grogu 之後
會繼續浪跡天涯
或者繼續尋找 Jedi 嘅旅程
有少少估唔到 呢個時候出現

仲要係 Mark Hamill 飾演嘅後生樣
仲未變成廢老嘅 Luke Skywalker
我部超高清電視顯得佢靚仔過啲舊戲

千里之行，終須一別

為咗 Baby Grogu 嘅安全以至未來著想
佢一定要跟 Skywalker 走
完成 Jedi training

感動時刻終於嚟
Baby Grogu 同 Mando 互相都好依依不捨
Mando 抱起 Baby Grogu
再一次除低頭盔 全裸露出自己塊面
等 Grogu 可以記得自己真正嘅樣

頭盔之下最真實嘅 Mando
表情唔再好似上次全裸露面咁生硬
眼角嘅眼淚更加突顯到頭盔下
溫情帶有人性嘅一位戰士、賞金獵人

依個係對 Baby Grogu 最好嘅結局
亦都為下次有冇機會有緣再見留白

Mando 嘅任務總算結束
接住落嚟會點？

Mando點都要履行承諾幫Bo Katan
但依家咁支dark sabre 落咗喺 Mando 手中
點幫法呀!?

理論上 Mando 唔需要 亦唔稀罕支dark sabre
因為佢打唔過 pure beskar

真係唔明 Bo Katan 明知有規矩
dark sabre 嘅合法擁有人只可以經勝出戰鬥而獲取
而只有呢個合法擁有人可以繼承 Mandalore 嘅領導地位
又唔一早講定先
咁 Mando 可以唔打 而俾 Bo Katan 去打
定係 Bo Katan 根本打唔過 Moff Gideon
佢真係冇預計過 Gideon 會走咗去 Grogu 度?
真係俾佢激死

另外，一開始攻殼果陣你真係當Moff Gideon傻
明知 Mando 講明會搵上門
竟然可以好輕易咁放架唔跟 docking 程序嘅戰機硬闖
不過話唔埋佢以為自己搞得掂 Mando 一干人等
專登放佢入嚟都唔定

本季另一個重大問題係
Mando 同 Empire 究竟有咩關連？
點解 Face ID 可以成功 scan 到佢塊面？

最後... 照計你哋唔會錯過片尾彩蛋掛...

有左好耐

熟肉應該都就有

係咪要上神檯啦今季

點睇都係grogu 好抽啲, 掉轉頭食撚左佢仲得

後傳7,8,9都睇唔到Luke撚綠劍
今集撚夠俾你睇
唯一係CQ有啲假，同埋把聲唔似mark

你打晒成集出黎做乜鳩

以一套劇集嘅製作嚟講 已經好勁
仲要呢個技術暫時得迪士尼最拿手

講明劇透呀，你唔係睇唔到呀，定係等中文字幕

係咪集集有彩蛋，我次次睇到出圖畫就唔睇

一早睇左啦, 打晒成集出黎刷存在感?

睇到眼濕濕

Grogu可能係成立academy之前就走左 希望係返返去mando身邊 始終佢仲有把darksaber

呢D先係starwars故事。

好難想像今集Luke會變成廢老Luke

唔係好記得789劇情，kylo做過咩黎？

但有冇話佢殺得晒先?
同埋距離kylo入魔仲有20幾年，grogu應該已經學成離開左

就係唔知
得佢地解畫

一定唔會死左啦，如果死左咁無中生有創個咁好嘅角色咪冇意思
mando同grugo 一定大把世界
佢地既受歡迎程度已經影響789既正傳地位

Cut撚左789去啦屌

咁多套星戰最鐘意都係呢把綠劍

我覺得Skywalker殺殺殺個場就冇佢老豆喺 rogue one 個場殺殺殺咁有殺氣，可能鏡頭運用問題

係呀，End Credit有Mark Hamill

第一次睇Star Wars睇到喊

聲係
Actor唔係
Haiyaa
差少少
但我收貨

唔係Dark Side 合理既

咁Rey嚴加來講都唔算係Jedi, 可能有原來有光劍未必係做Jedi, 可以做Mandalorian

你係咪掉轉咗 ，用佢爆動都似

Luke個到拍拍下又剪接到指揮室影下大頭
個BGM又唔夠Rouge One激

用呢句Mando鬼知佢講乜咩

咁個信息唔一定係同Mando講既

去到個個位睇到大叫
disney+真係比足面呢套TV , 集集都電影buget

不如考慮當789係黑歷史 , Jon Favreau你做多套789啦好嘛

美劇一個配角, 茄喱啡都好好戲
不過啲戰鬥畫面好參差
槍戰麻麻
有時唔知點解要做啲高難度動作出黎
但係有時整啲好正既近戰
呢套啲特效又正
唔似好多劇咁根本冇錢就要攪特效
唔知係唔係啲錢拎晒去整特效
所以演員都請少啲

其實邊忽似

真? Rogue Squadron幾大機會會cast 佢, 依家個CGI有點礙眼 不過真Mark Hamill都明嘅

好過young Han Solo吧

不過stan仲有冬兵要做，咁cast法觀眾會審美疲勞

The mandalorian 講乜時代 ，Rogue Squadron 講乜時代先

槍戰要實景或綠幕，成本呀；其他個 d 用電腦畫面就得囉

迪士尼如果夠膽話789已經唔再當係正史既話，我諗無人會屌，仲會讚好

點解既？外國fans唔妥佢？

亂咁來

睇到阿叔流馬尿
點解可以咁痴線

睇過咁多電影女權clip
呢段最易入口最順眼

Boba真係世一

咁都屌Ep6之後Luke唔可以留鬚咩

好中二

我屌你老味
出場嗰陣個氣場同Rogue one 一樣
J撚到
點解可以正過789咁多

如果boba fett 係埋到, luke同佢會唔會打? 話哂都係luke推佢去死

見到r2岀個下真心感動

Luke：我冇心咖

女人同男人一樣叻唔洗靠展示男人不濟去襯托
入面啲女角個個打得又討好
789 Rey 一個Carry 埋兩個，結果3個都唔討好

呢個真
最重要係呢個位唔係格硬加入嚟
係劇情上都係有必要

第一下仲係為係New Republic係增援……

大佬唔好再玩啲老角色同埋新演員啦
個樣點似都唔會係同一個人做到同一個神髓
唔明點解成日搬冬兵出來

budget問題啦
排動作戲嘅成本都好鬼高
打得好睇演員要度要練
劇集成本來咋

兩段都好J
Luke 呢段意義更深遠
真正既A New Hope

好想睇到

Cls 有埋Luke真係完美收尾
之後係咪到Mando拎住Dark Saber復興返Mandalorian?

我又覺得咁樣正喎，jedi係light side。打鬥模式好冷靜無咩仇恨同Vader有個反差先正。

有仇恨就變Anakin

叫Jedilorian算啦

可能Mando 有左把刀之後都會媽到咁

R2見過baby yoda?

做多咗

我反而覺得幾好 逐步揭撓
由XWing到開頭CCTV見到個人著袍同揸光劍
之後開始見到條腰帶
跟住就見到係綠色劍
最後出樣

成個剪接係有鋪排

身高都關事 Vader 6呎幾 Luke 得5呎7

明顯 Vader 係壓場好多

Luke 就多啲左右轉身

大家認為 grogu 摸住個mon 睇luke 打入嚟 有無用到Force 幫手 我覺得有 純粹直覺

X-wing 降落 即刻睇㗎機 marking. 但睇唔清楚

cgi有啲假外
真係無投訴

哭能左

一套劇將正傳比下去

經過solo之後，我諗佢哋唔敢用第二個演員做後生版

冇

明明係Han Solo負碌篤爆佢飛行器
咁都入牙Luke數

玩具廠商今次發到咸
hottoys

luke 個deep fake 技術又d口型唔夾講出黎既字咁

Solo條友個樣同福伯後生爭咁遠又柒，sebastian就似到八九成，個演員唔介意嘅話真係諗得過

咁係solo個casting有問題
男主個樣唔似福伯 又無佢個種瀟灑feel
但sebastian 係本人認證似樣

記得mark hamill講笑話
雖然好難承認 但係sebastian “i am your Father”

要諗下劇既budget
都幾難請得郁sebastian客串
亦預左唔會有好多機會再見到luke

唔難既
Sebastian都有套falcon and winter soldier 係Disney+
如果野心夠，請佢客串試水溫都好
不過用返mark cg就穩打穩陣 唔使比老屎忽屌

咁佢都認得luke架嘛

STAR WARS 星球大戰 新 集中討論區2

Join us啦

以前喺Jedi Temple training 有機會見過

R2無洗到 洗嗰個係3po only

無殺曬 殺左一個only

睇漫畫啦 跟漫畫作準

影視台同動漫台成日有你呢類柒頭
想改人句對白但係柒到仆街

諗起之前Han solo電影個post
有條柒頭話最後開槍嗰度Han應該要講「I shoot first」
屌那星同你呢句有得揮
尷尬到打冷震

喂 觀點與角度既野 駛唔駛咁呀

我唔係針對你，但你呢下真係好撚柒吖嘛sorry囉忍唔住串咗啲

主角成身神裝

重課玩家咁乜都打得入既劍同矛+光劍都打唔入既甲

我仲以為最尾會送埋粒波比baby yoda

即係比anakin 殺個班？

咁baby yoda算唔算係luke既師叔

粒波應該下季俾mando拎嚟回憶

咁luke會唔會對住塊鏡嗌師公早晨

放低利是拎返起 多謝自己

留名睇利是潮文星戰版

唔知baby yoda有無帶埋果條頸鏈走

頸鏈？？

Mythosaur skull necklace
第一季最尾果集見到baby yoda戴住

我屌 笑到仆街

Dark troopers比luke當垃圾咁解體
789真係當冇發生過算啦 本身456 d人已經係神level

搞到冇學過原力既rey出黎 仲要打死埋白卜庭完全體 破壞曬成個系列

雖然出現咗Luke 有驚喜
但有無人覺年齡好似唔match ?
設定係ep6 10多年後，
Boba Fett 都變咗光頭大叔，
但Luke 仲係咁後生？

Boba Fett最多都係大Luke 十一、二歲？

感動既係 Oberyn 終於用刺槍打贏一場勝仗

睇到成身震晒
luke勁撚到

每次睇星D戲/劇,就想開星戰黎玩

開頭諗緊點解boba fett唔入去打
明明佢咁勁
原來唔比佢同luke見面

好on9

boba最尾

重點係你要俾like 等佢賺錢

原來有

依個帖嘅樓主寧願去集中post吹
都唔黎佢自己開嘅post吹

睇到哇出聲

遲啲如果係Ashoka spinoff見到luke

有人分析 Boba Fat唔夠果條Mando女抽

好驚喜

大20歲應該仲係bb

知唔知mando 幾多歲?

一部

牙Luke自己都渣爆隻Ironman啦

再比較翻玩Fallen Order隻驚牙Cal點解你咁Q廢

當年玩Jedi Outcast, Academy, Force Unleashed勁到發瘟

人地俾番你死鬼老豆副甲俾你，名義上幫下手都合理既，而且佢最後一戰其實都無幫過d乜

諗諗下如果之後出REX都係boba fett做番
不過要減肥

哇

神作

減咩肥

佢係咁 上次先屌完呀蘇又肥又大份

佢喺rebels入面已經變咗肥佬
同boba個身形一樣

明明有個腩 都要人減肥

想問下隔離果知單眼佬clone係咩料？

唔知，硬係覺得佢有陰毛

wolf喺複製人戰爭中係plo koon麾下作戰
但有冇喺order 66殺佢就唔知

Take that, Rian Johnson!
The sequels aren't CANON

無睇過star war可否獨立睇呢套？

建議睇翻1-6先，咁樣會投入好多

重要懶係型果下

牙cal jedi knight已屌打兩個inquisitor, 一個Jedi master都叫廢

Inquisitor其實乜人黎

Vader訓練嘅force user 專用嚟殺jedi

見到Rebel直升機光劍膠到核爆唔想理
米奇作出黎啲on9野

多數係歸順咗嘅padawan ／ temple guard

劇情正常發揮
但個Writing真係好廢

好似Gus叫佢拎走Yoda
佢真係信咗
一拎就俾Gus斬佢

心諗 屌 三歲小朋友都唔信啦
Mando會唔會咁蠢？
跟住Luke一出場好似唔使打
斬幾嘢又清場
Mando打咗一個黑Droid就冇打黑Droid
吹到咁勁，咁快收皮
廢過Night King

其實star wars不嬲都唔係話超級有深度果批
不過你講幾點其實都有勉強解釋過下
最尾一集開頭果陣，Bo-Katan專登提一提觀眾其實有純Beskar甲已經唔駛驚黑光劍，所以Mando其實唔係信佢，而係順住佢意攞番Grogu先
之後Dark Trooper其實真係好勁，時間問題我諗寫唔到太多，但係其實在場Mando勢力除左支Beskar 矛，無一樣野會打得入Dark Trooper (你當每一隻都係T800 阿諾未來戰士咁就得) 所以Gideon一開始咁老定，隨便俾你地捉就係咁解
E家其實大家都唔知新版Luke實力去到邊到，但係佢專登show俾你睇佢有用Dark side force ，所以佢e段時間有Vader或勁過Vader都唔出奇。(Non-canon d超級薩亞人mode就算尻數啦)

巴打你睇得深入過我好多
甘拜下服

有用Dark side咩?

睇luke個段有咩因素判定佢用force係同dark side有關？

Force Crush was possibly the darkest Force ability known to both the Sith and the Jedi. It was a more advanced form of the Force Grip ability

即係話佢揸爆機械人果招係高級Dark side野黎。 Light side唔會攻擊性咁高

係咪炒 V高達d敵機

睇CCTVB大既人係咁上下架啦
包容下啦

純粹用force壓爆部機唔算dark side啦

其實呢啲打鬥技都係為咗畫面靚姐
夠型嘅應該唔會太講究light定dark出

好似比人屌得勁
話係因為個星球重力弱

之前Canon 有講過其實Luke既哲學係Force無分light定dark, 係人既問題，但係我唔知e家仲有無e個設定

仲衰過放電?

有就唔會咁撚驚個姪充滿黑暗（唉屌佢老母可唔可以當無發生過）

睇唔到點黑過黑武士，垃圾劇情

Force crush 在 Jedi 眼中的確算係no no力量
但好似話有灰色地帶，對非生物用的話係可接受

聽聞舊版 mace windu都有對隻fing fing 光劍機械將軍用過。

Btw 2分鐘網劇片段屌打成個789，迪士尼真係情願燒錢都要政治正確咁拍戲。

做乜鳩呀
我睇緊VCR 帶 Star Wars 456你出世未呀？

你唔鐘意有咩所謂
係要講啲on9野踩低人地抬高自己

Canon又好 non canon又好
都明示暗示過Luke係玩哂兩邊

某程度上前傳Sith先著黑衫
但Luke就since EP6都著黑衫
今集Mando仲著到同Sith一樣既cloak
咁呢樣係咪藍色窗簾就閣下自己定義啦

一陣啲小學雞又係度認叻

剪出黎
假既
失望

齋講OT戲既話
Luke俾Palpatine同Darth Vader引誘緊去dark side
我覺得佢著全黑最多係暗示緊佢當時可能會入dark side
到最後對Palpatine好堅定咁講佢唔會入dark side後
Luke件衫就反左出黎
入面係白色
符合返佢真係Jedi個身份

有無人砌模型 點解Bandai Starwars 條line 好似靜晒 有摺埋嘅感覺

想佢出mando 同 grugo 模型 bandai 隻boba 出得好唔錯 但係無出落去

因為變晒死貨之前

我$28 執咗盒A wing C-3PO 都買咗盒好平

唔知而家歐美 點買 件 amazon 有 但hlj 1999 英文網好似依然無 流通似乎都係大問題

𠵱家連盒仔都無新嘢 係唔係新系列影視作品無license

一個boba一個jango喎
Jango係俾windu殺左
Boba係親眼睇住佢死喎
Wiki都有寫
前傳三部曲 編輯
費特出生於卡密諾。與其他以強格·費特為母體的複製人不同的，他是強格·費特唯一一個未經改造的複製人，並將強格·費特認作他的父親。他一直跟隨著強格·費特，直到在基歐諾西斯戰役中，強格·費特被雲度大師斬首。這也造成了他對絕地武士的仇恨（主要是雲度大師）。

明眼人之前好多勁平，不過一盒都冇買

唔知Luke 係唔係用Force Crush 隻AT-AT

點睇得出Dark trooper廢 mando唔係有beskar一早死鬼咗
eu漫畫試過一隻dark trooper就滅咗成隻艦嘅rebels
dark trooper係droid 仲要激光 火 whistling bird都無效 又可以係太空飛 唯一弱點係要叉電
唔係luke救場 可能只要四隻dark trooper都可以團滅主角

要知luke係sidious同vader死後已經係最強咁濟
Mando s2仲要係post empire 5年後 佢能力一定比rotj更強 當最熟悉force 全宇宙最強個位都出場 咁都唔秒dark trooper 我就真係覺得writing on9嗱

"Don't get your hopes up Mark, remember this is still Disney."
"This is Luke Skywalker, take that Rian Johnson."
笑到仆街

但係boba唔係係電影入面已經死左既咩？

同埋我想知mandalorian既故事係咪另創？ 定係跟返漫畫？？

而家未話佢無死到囉

波巴·費特於電視劇《曼達洛人》中重新出現，表示他並沒有死於沙拉克的口中。他於《第九章：執法官》的片尾客串出場，在遠處目睹了曼達洛人丁·賈林率領眾人殺死克雷特龍的行動。《第十四章：悲劇》中再次出現，和芬尼克·尚德一同襲擊曼達洛人，要求他交出自己的裝甲。後在得到裝甲後幫助曼達洛人攻擊來犯的帝國風暴兵和保護格羅古，但卻失敗導致格羅古被抓。後和曼達洛人一同策畫救出格羅古的計畫。

我比較想知 boba件甲係真係屬於個啊伯定係件甲本身係佢老豆？ 因為照道理如果boba無死係沙拉克口中既話 點解件甲會比啲拾荒者撿到？

同埋jango既演員同mandalorian入面既boba係同一個人 所以好亂

Jango 係複製人軍團嘅原型，即係班士兵全部都係Jango 嘅不完全複製體，能力上差啲咁。而Boba 就係Jango 做原型嘅報酬，一個完美複製體兼養子。Jango 死咗後就俾Boba 回收大個著。

咁點解boba件甲會比人撿左？ 明明佢無死到

等book of boba fett解啦
Btw mando s3延後了 要到2022先有得睇

book of boba fett 出左宣傳之後，
見有啲 youtuber 都預會推遲到2022年頭先播

又有boba fett 同個女人嘅獨立劇
又有mando 第三季

唔係咁撚正呀
呢套劇真係J 撚到癲
好睇過789 加埋幾倍

我無睇過clone war, 動畫好似膠膠地咁
好似個雙劍妹.
一集出一出場都似係想比動畫fans J下
有無巴打介紹套動畫正唔正

好幽雅 對住啲機械人真係企企理理搞掂晒
無咩多餘花巧招
係揸爆隻兵果到致敬下星戰名場面
成段scene 真係好正
入面啲角色又有西部故事嘅feel
真係好撚好睇

無睇過clone war 唔好話睇過星戰
正撚到仆街

點解delay既 想睇mando多啲喎 次於boba都係舊角色 全部感情都放左係mando身上

但係其實主角有無名？好似睇左咁耐都唔知佢叫咩 嘅人剩係叫佢mando

同埋裝甲師去左邊到 無再提過佢既 佢依個角色好吸引 但戲份得S1有 又咁少

無講原因 可能疫情
或者可能投放多啲心機落boba到 慢工出細貨好事嚟嘅
Boba擺明係ot fan service 好多ot fans都好愛佢

同一個導演？

係 dave同jon負責 除咗mando, boba fett
rangers, ahsoka同bad batch都係佢哋搞
Obi-wan就由mando其中一個導演deborah chow負責
所以佢兩個就係star wars嘅kevin feige

jon啲電影真係好正 唔怪得mando咁撚好睇 原來係佢拍 之前有拍iron man1/2/3 實力保證

iron man 2就
iron man 3唔係佢拍

星戰就係咁仆街
你無得淨係睇一樣 要睇哂先明
但啲漫畫呀電視劇呀電影都勁撚散
呢點我最唔鐘意
同mcu最大分別呢樣野

2都好睇
個鞭佬出場十幾場就收皮

star wars唔散啦
warhammer 40k我覺得仲散

之前無咩點追SW
依家睇完呢套就想追返哂之前啲戲
真心覺得好睇

btw

STAR WARS 星球大戰 新 集中討論區 3

youtube見到有人講套劇behind the scene嘅special show, 好似好撚正
邊到有得睇!!!!

佢套美食車都幾好睇
同埋cg lion king <<<未睇

Gallery? Disney Plus

Disney gallery star wars the mandalorian

有2160 seed

話說death watch 仲會唔會講佢

睇完
喊到仆街
果陣睇完第8，第9都廢9事睇
呢套野真係整到個feel 返哂黎

第9都係睇埋
你當係將一個唔合格嘅電影
勉強拉返到合格
不過啲任佢吹嘅原力使用方法，真係會幾出戲
你當支持下Adam Driver
佢真係做得幾好

其實選角真係好好
係敗筆在劇本 rey同adam真係做得好好

有咩網有得down 2160p

我無乜睇經典戲

原來有好多致敬黑澤明d武士戲？

不過諗番都覺得make sense，元祖ep 456都好多武士道元素，根本light saber已經係劍道，Vader/stormtrooper造型都好似shogun面具咁

係零分既電影拉翻去緊緊唔合格

Mary Sue Rey
廢老Luke
開Skype會死
Purple Head
光速神風
掃地人識用Force
白仔無理返生
First / Final Order 無理突然咁勁
新共和搞到好似仲少人過Rebels

點原諒？